我建議大家遊行個日 影低黑警既number+樣！！！

依家個database舊左少少 需要整個v2.0日後清算

都冇no.比你影，又戴哂面罩

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

遊行喎 沿路大把狗狗任影

到時....
無身份無背景
就好似打機殺人
無人知背後係乜水..

速龍同防暴無number無樣

遊行見到任何唔係軍裝,似便衣都叫佢show pass,睇名,抄number,影相
慢慢up上database, 有殺錯冇放過

我都習慣沿途影黑警相

遊行影黎做咩
比得你影佢唔會動粗
係換返件衫戴返個面罩先打你

記住係遊行 沿路唔會有警犬上裝

6月13號 朝頭早， 咪有個人隻腳kick咗喺調景嶺地鐵站度 嘅， 之後三四隻影響夾硬扯佢隻腳出嚟， 狂扯開佢塊紗布， 掉佢落地下撞到 佢尾龍骨， 撳佢喺地下一路笑一路玩， 最重要嘅係有個肥仔黑警， 一路笑 一路揸佢睾丸 一路話我咪幫緊你囉? 想請問有冇人拍到片? 可能嗰個事主都想告佢但係嗰陣時根本情況太亂 都冇去記到啲 香港公安 嘅number

三四隻警犬

唔敢既都影晒樣先！
每多一份資料就越容易起底！

到時調轉由示威者排隊抄呀蛇牌
係咪好守法呢

警犬有cam 影住我土 我地就要影返警犬

我習慣見d黑警死老豆樣既就是旦影 通常會避開鏡頭

有d串串貢既就多角度影 當住佢面咁影 一路影一路恥笑

一黎做記錄 二黎比佢地知道自己黑人憎

即係速龍呢啲冇no.睇既，其實可以問佢地攞資料睇，雖然預佢唔答
但拍條片對住佢讀，逐個問，影住佢唔肯答都好
如果佢肯show證仲好，佢只可以show比問果個睇，
咁我地就大家每人問一次

如果再見到啲唔係好似香港警察既生物，
更加要對住佢讀條規矩+拍片!!!

係佢問你攞身分證先可以問佢出示委任證
定係
佢戇鳩鳩企係到就已經可以問佢攞委任證

貼埋佢地老母上網

之後無限loop推post

等生生世世每代香港人都記得佢地

你對著制服嘅人有疑問，想知有冇人冒警應該都可以？
請熟例巴打幫手解答

著軍裝都可以叫佢地出示委任證

6月13號 朝頭早， 咪有個人隻腳kick咗喺調景嶺地鐵站度 嘅， 之後三四隻警犬 夾硬扯佢隻腳出嚟， 狂扯開佢塊紗布， 掉佢落地下撞到 佢尾龍骨， 撳佢喺地下一路笑一路玩， 最重要嘅係有個肥仔黑警， 一路笑 一路揸佢睾丸 一路話我咪幫緊你囉? 想請問有冇人拍到片? 可能嗰個事主都想告佢但係可能嗰陣時根本情況太亂 都冇去記到啲 香港公安 嘅number